有無諗過香港最後的結局會係點？

現實：

中國要島唔要人
英美傾掂數接收部分香港人
大部分黃絲走哂去移民
剩返老弱殘兵係香港苟延殘喘等變死人......

人係自私既，俾你有機會拎綠卡去美國，你仲會唔會留係香港日日鳩叫「五大訴求」？

夢想：

真正既革命意志，應該係

「與香港共存亡」
「地在人在」
「世世代代，抗爭不休」

我地要生育，仲要不斷生，生得多過新移民，我地呢一代唔成功，仲有下一代繼承我地既革命意志。

我地要招聚，將分散在全球的香港人和支持香港的朋友一同來香港搞革命。

我唔知你地有幾愛「香港」呢個地方？

我就好愛呢個地方。所以，就算有機會移民，我都唔會走。

英文有個詞語，叫做「motherland」，即係「祖國」，我已經當香港係自己既「motherland」。呢塊土地就好似我既媽媽咁，個份親切感，係全世界任何一個地方，任何一個角落都取代唔到。

我既根係香港，就算去到邊，我都會掛住香港呢個地方。

「光復香港，時代革命」

無愛「國」心，就唔會有革命的激情，一切既口號同行動都不過是過眼雲烟。

國安法後，國際社會既形勢一定會更充滿更多不確定性。唯一不變既係，我係香港人，同埋我愛香港嘅心都係永遠唔變！

叫人唔好生仔係咩玩法

返工啦

到時會變成下等公民
出國做工人
yes mum

嚇撚死以為失敗撚

放心喎，香港人
香港民族意識一出現，冇番一百幾十年都唔會散

反而要生多d，另外問番偉大既國家攞家用，每年幾千億用

窮人生仔正仆街

你以為而家係上等公民咩

已經end game 了。

生完你幫我養？

立法之後我地有國家

我地而家唔洗靠自己，香港沒落，國家有責任

一齊將本來香港有價值通通都唔要，支持美國等國家同香港分割

離開香港的香港人

如何將意識傳比下一代？

新國家無廣東話教育

點傳民族意識？

我係你個仔一定憎死你，要用成世人生去抗爭

唔好咁睇得起自己

美國優先，英國脫歐，佢地最歡迎帶好多錢過去的人，其次係高學歷人才
求其有個通街都係嘅學位果d人，起佢地眼中根本同你眼中的老弱殘兵差唔多，只會去爭食

中共唔會勉強有異心的人才，但都想阻止人帶錢走

撕毀中英聯合聲明
美國要求英國接管香港
幫香港獨立

就算鬥長命成功，到時香港人可能都被同化咗一大半
睇下愛爾蘭人啲愛爾蘭文

所以TVB咪咁深入民心
班移民撚喺外國
唯一講廣東話嘅劇 就係TVB膠劇
再洗兩洗腦
睇得tvb多 就變大中華膠/藍屍

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

美國收一堆
英國同英聯邦收一堆
台灣收一堆

望下連登你就知結局係點

大部分黃絲走哂去移民，
傻豬黎嘅，人可以走，錢就

D100 :0)

係，就當二百萬黃絲全走

美國收30萬
英國收30萬
加拿大收30萬
澳洲收30萬
紐西蘭收30萬
馬來西亞收30萬
台灣收30萬

呢到都已經210萬

好不安，雖然好多地方都有意接收香港難民，但咁樣對革命係無咩幫助。

講撚到而家香港係香港係上等公民
Yes boss變yes mum咋

不嬲都係想要島唔要人， 訓左幾耐

但係大家接唔接受到自己係難民/二等公民身份？

去到外地個身份 等同我地討厭嘅蝗或者南亞裔國藉

係咪真係忍受到呢種目光？

美國因為武肺死咗10萬人開咗滅共模式

結局係中共係一年內收皮，
香港獨立、民主中國，
益撚埋支那人。

以歷史黎睇
一出世就要抗爭個代通常愛國愛到不得了

馬拉你都up得出就知咩料

過多幾十年 唔好話香港，個世界都唔知變成點

生咗仔，就會顧家，唔敢抗爭

馬來西亞都係英聯邦，而且，佢地大部分華人識廣東話，對香港人黎講， 少咗個語言障礙。

香港人喺香港係三等公民咋
強國人同腥移民都排我地前面

一係獨立 一係新疆

我寧願做美國人都吾做支那

過咗武肺，國際社會都會想中國改革。因為中國就好似一個計時炸彈，唔知幾時會再爆，就算爆咗佢自己都無能力控制到。所以，中國既路只有兩條，一係就自己改革，一係就俾人地管。

中共識做好似蘇聯咁解體，建立一個新聯邦政府就最好。如果中共死都唔放手，就靠外力施壓拖跨經濟。

但需要時間，唔係一兩年內可以做到既事

我好憎香港，但香港人唔會侵略世界。中國會。

Hong Kong is not a place
It’s a people

HK is not a place, it is a people
HK is where Hongkonger stands
香港冇左香港人就唔係香港，送俾佢又點話

exact7ly

呢個先最大可能.
同埋俄羅斯都唔會坐視不理, 分分鐘食埋東北,
武肺搞到普京無得稱帝, 民意仲愈來愈差

核平支那 香港一齊冇埋

中國馬拉省D紅媒同小粉紅多到
你不如話廣州都冇無語言障礙

五毛多到仆街
另外個政府垃圾排斥當地華人
雖然馬來西亞班華人好多奶共係抵俾人蝦
但一個政府做啲咁嘅嘢我唔會想去

時代革命，世代之爭

純粹唔想手足坐完十年出黎係個充滿藍絲既社會生存

係煲底聽建國宣言

唔想變新疆2.0

Sorry唔會生

去到先啦

死

係旺角應承過手足煲底見

同路
To our motherland

你end game 了就了結自己先
Thanks

核電廠爆炸，全部一齊死

觀乎連登，貪得意移民同走難兩回事

上述既國家會救人但一定唔肯比港人彈出彈入拎居留權
假如每年不離境多於60天先得

咁已經一大堆人走唔到

鳳鳥復興
港美昇平

連登主流：窮人生仔論

香港會死，香港人唔會
有下一代你都唔會俾佢留喺香港啦

去外國做狗都唔留喺度啦

現實好多人講到幾愛香港
有得走都即刻走
利申：冇得走

好大機會係建制派永續執政，外國表示深表遺憾然後繼續舔共，香港人如常生活做順民。

如果你係認真既希望你唔好傻,有資產既走哂去,對香港絕對係一件好事
相反留低只會繼續被奴役
但當佢發現無哂奴隸既時候
佢就會知咩事

係要掉番轉勸所有有資產既人走快d先岩

不過我無錢,已經預左係香港餓死

但若果係維穩既話,祝死全家

結局：

大家當無事發生

中共繼續溫水煮蛙

香港人繼續返工供樓

中國繼續表面繁榮，外國仍然選擇奶共賺RMB

繼續無視中國對法輪功、西藏、維吾爾族及香港人的壓迫

依家係香港既國際大公司都已經請晒d大陸人管香港人
香港人真係唔似之前咁矜貴
慢慢俾大陸人蠶食

黃絲一樣有窮人 洗唔洗仆街

美國贏，英國收返香港
中國贏，中國真正收返香港

睇內文未

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

錯撚晒 歐美點解要收你成百萬人
佢留番你香港 去做前線頂撚住中共唔好
佢有心幫你既 就自然會出手俾國際壓力
但都唔會俾你移民
呢d先例一開 咁全球 非洲中東新疆西藏大把地方要接收

本身搞到移民既 佢咪會照俾你移
唔好潛意識真係以為香港有咩高質
會同中東難民有咩大分別(係外國移民政府眼中)
黃台仰都係跟中東難民條路入難民營

其實生左要養 傳播革命思想仲有效

生仔同政治係對衝

窮養唔起細路所以唔生係道德上正確
但係本土唔生只會助長腥移民滲透，加速中港融合

我係香港人

全部人唔走，照上街
黑警開槍殺人
中共出老解幫拖
WWIII

屌老母 成撚日手殘禁左負皮 推

萬一真係要走 我希望有個地方可以建設新香港

接收香港人 連登仔唔好咁多ff
真結局係做中國人 世世代代都係中國人

冷氣軍師

美國出手 -> 遲多十零廿年先變澳門

美國唔出手 -> 即變澳門

即使有得走 都贏左先會再考慮走

當年佔中2年都無就無人提過
有幾民族？

p

攞雨傘黎比
果時和勇分裂收場

窮不過三代

民族自強！

中閱攞u？

古有和勇分裂
今有鬥黃

你覺得有分別？
由龍門全部叫好
去到以家分裂2派

變成中國廣東省香港市

以中共而家既軍事能力、科技、經濟，
完全睇唔到有咩能力頂到兩年。

幾十年前既蘇聯比支那強太多，
支那科技全部偷既，而家比美國拉隊封哂晶片，已經乜野都搞唔出。
失業率又高、一堆爛賬、
外匯儲備又少、
搞到扣哂d passport唔比人走資，
仲要有糧食危機。

侵為咗連任會繼續出重招，
三個月內應該見真章。

移民番工

收10萬都好大數目la
仲30萬

走既走 死既死 wfc

我地要生育，仲要不斷生，生得多過新移民，我地呢一代唔成功，仲有下一代繼承我地既革命意志。

有無絲打想同我生

仍然有軍政府勢力
唔係民主得去邊

冇錢走
留係香港奮鬥

搞到咁中共接收嗰島有咩用
冇歐美承認仲點做白手套
收返都係冇用

民主與自由
萬世都不朽

自己捐精搵代母啦
冇人想畀你屌

叫人生仔？邊個養？要佢活係個咁痴線既香港？我自己都覺得難頂啦！

最後結局就係好似十年入面咁

講真我就唔會生唔想咁自私要啲細路面對咁沉重嘅嘢，無謂製造多一個悲劇

當你係窮人仔女嘅時候，你就唔會想下一代經歷自己經歷過嘅嘢。

其他都認同 但係生仔不了

我地呢代搞唔掂就算

點解你會覺得而家香港人係上等公民

你班冚家剷都幾撚好笑，話「為呢片土地嘅後代抗爭，預咗要抗幾一世，就算犧牲都有後人繼續時代革命」云云。喂次次咁拉法你撚有後人咩，一整代後生仔處都未破就GG啦，定係你班七八十後一家生三件呀？發咗達呀？你而家唔搞撚掂佢，後人成長環境咪仲撚辛苦，到時20後世代一定會怨「黃人生仔正仆街」！

好認同

痴線
又將生仔當做政治工具

冇，其實香港都已經冇一國兩制
美國制裁完，對佢地再係利益
香港慢慢係國際社會消失
如果中共冇倒台，咁就會第二個新疆

人係自私已經站唔住腳啦清

香港人會成立一個專門屠殺弱勢社群嘅政權，比中共更血腥同殘暴。

你都識講啦 有美國英國passport 仲會五大訴求咩
有咗我只會安全地抗爭

討論區唔啱文盲上

有bno唔該佢好直接收

唔好放寬

小學雞:我得唔到嘅嘢,其他人都唔可以得到!!!

然後㩒制射核彈落香港

邊有錢生啊 生完出黎又要教 自問無能力比有最好嘅野佢
如果問有得揀嘅話想唔想比老豆老母生係香港 我都唔想啦 無謂害咗個細路
不過有能力又走到外國嘅巴絲生仔又有咩所謂

oh say ........
定
何以.......

I prefer有炮有槍

猶太人流亡左2千年然後復國
希望2百萬人可以有呢個意志

有bno 但係決定唔續 點都唔移民 講好咗齊上齊落 我就點都會留係到 唔會自己一個走咗去

就算大家真係流亡
我都係自豪自己係香港人

你地中文攞U？如果我唔認同樓主就會用不推文

你個現實錯曬

大部份黃絲無錢無能力移民只能留係香港
有錢人移民 中產以下留低
英美話stand with hk 解除左關係法後就會完 唔會比咩特別優待 話撚知你死 u are chinese

人係會進步
同埋所謂鬥黃 都係得部份人做 同埋部份連登仔日炒夜炒
有多人真係理 唔好係連登感受
出去感受到
連登有時同出面個感覺真係差好遠...

所以更加要生

英美最多咪接政治難民
唔明點解會FF人地會俾居留權

邊到有國家收香港人 你知唔知難民既定義

冇架啦 大家等滅族啦

咩叫現實係美國收黃絲
好撚on9啊 打少d飛機啦
憑咩收你

真心, 就算所有外國團結切斷對華一切貿易,
中國咪變巨型版北韓囉, 而香港都係依個巨型北韓一部份同化
加上佢都有對外開放一段時間, 科技層面點都好過北韓
但都唔代表中國政治會有巨變

agger

小村之戀
回復昔日小漁村的日子
😍

睇到樓主第二句已經知道無腦

走唔甩既 走得甩既
都要一代一代傳承香港人身份既認同感
堅持用粵語

記錄呢次抗爭既真相
既文宣 新聞 保留到幾多就幾多
傳去下一代 下下一代

經過思考咁消費
選擇比錢支持一d 值得支持既人
選擇可能會愈黎愈少 咁寧願唔使
留黎出國使

生夠一支五人足球隊嘅話可以攞幾多綜援？

攞老綜啦屌
生得越多攞得越多

100% 留地不留人

人是指 港英時代既香港人, 尤其係 80 90 後依兩個港英時代既最後兩代
00 後就因為 洗腦教育推行太慢, 洗唔切腦就是清除

當共狗黨清除完 80 90 00 後, 就會 慢慢剝奪 50 60 70 後收成既成果

唔係綜援黎
國家之下唔會有
地區建設發展用，同人民生活補障

弱智?

窮富要團結，唔易，但必須要。

係 香港對美國嘅價值係抗共嘅前線
走晒抗共嘅人對佢仲有乜價值

好多香港人真係以為自己係高等民族

聽下袁爸爸嘅分析
可能接近香港嘅終局

唔係，你自己養返

其實學沈旭暉話齋

就算去咗第二個地方

都一樣可以喺香港人

唔會因為你走咗

你就唔係香港人

只要心中認為自己係

咁你就係香港人

老實講，去等到真係會有人被迫害，先會考慮離開

自己都負面開
最後係咪大屠殺、集中營？
最可怕既野應該係依幾樣掛..

做返小漁村

兩個層次來

最緊要生同埋生得多，生完掉去保良局就得

以色列人亡國400年，依然都未忘以色列

連登仔成日講窮人生仔正XX
估唔到呢個世代連登仔都要為左自己的目標而生仔

寫包單，你去得外國耐生埋仔，個仔只當廣東話係第二語言，冇可能將革命精神延續落去，話可以世代相傳真係癡人說夢，打鐵要襯熱

劣幣拒逐良幤，中共留島唔留人

same here

我係中國人呀Hi
唔會走 同香港同生共死

D細路就一出世就送去教育營，返來批鬥返自己父母

點會冇幫助
錢從何來武器從何來國際關注bargaining從何來

教育崩壞你個仔只會變小粉紅 佢既朋輩 學校對佢既影響一定比你呢個老豆大 到最後被孤立既都係自己..

香港獨立.

佢憎你係因為你無幫佢打低共匪

如果可以就好啦
可惜仲有好多人係大中華膠

又唔會死得曬嘅！
最多咪無嘢撈食老綜

而且仲要咁多人過去，同支那人入侵人地有咩分別
我會選擇同共存亡，繼續唸辦法轉入地下思想傳播

你冇錢，俾張綠卡你過去你仲慘過係香港
有錢既都一早走左

點解香港會有呢一日

英殖，中殖，美殖有咩分別？

過到去起碼有多啲機會溝件鬼妹，混血落去益下後代

唔係馬後炮，十年前我已經感覺到，大陸除咗話固定每日到港人數之外，什麼專才計劃、或內地收咗水特別通道即批果班，加加埋埋唔止我哋所知人數，肯定一百幾十萬已有，目的係為香港大換血，以期求將來香港市民聽聽話話!

點解會咁講呢 ! 我住新界北區果邊，早幾年出入市民及學生，已經係操普通話文談。近年市區屋苑亦開始類同，都真係覺得幾似自己身處國內!?

依家撕破臉皮，相信好快會大量湧入大陸人定居，公營房屋本地人更加唔使旨意，有都俾哂新移民先!

同埋大陸想剷除廣東人好耐，尤其粵語人士首要取締，真係好恐怖 !

97算唔算

呢個真

我若放棄，誰佑我城

生3個

二戰美國死咗四十萬人, 今次武肺已經過十萬, 四分一, 我覺得有機會真熱戰

我對香港呢個對窮人咁harsh既地方
真係無咁重感情

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

推舊post

樓主係咪現實同夢想調轉咗

我知道有手足有美帝passport都做前線唔知係咪諗住有領事館唔驚比狗咬

想去台灣多啲

唔好玩得唔得
我講既抗爭係真係打仗唔係細路仔玩泥沙

其實你窮去邊個國家都係HARSH

置諸死地而後生

民族自強，香港獨立
無論黎緊變成點都要以光復香港為先，依個信念一定要延續到落去

同支共互扯後腿

再唔準備武力抗爭 搵武器同班仆街死過
香港人遲早滅族
睇下D紅官藍官 狗 知你係後生仔一定搞你
比佢捉到你 就諗盡方法踢你入監獄
今日又有單天水圍後生仔比D藍絲大陸雞打 D狗選擇性執法
繼續攬撚著個光環過世啦

有！我地要建立新香港，成為可以爭霸全球嘅新國度！

問題係無香港咁on9
無民主、有支共虎視眈眈、反福利主義、全球已發展地區最高堅尼系數、歧視窮人歧視到當係理所當然
我係好憎支共，但又講唔上對香港有咩感情
有得走實走，而且已經好接近

睇歷史
柏林喺二次大戰之後點樣咪知囉

光復到香港

講到移民咁易
有冇睇過移民既門檻
起碼有8成人係冇資格
有錢都仲勉強會收下你

根據呢個邏輯
咁 猶太人 都唔需要生育， 之後滅絕!

幾千年呢都畀人 壓迫

年輕手足多裝備自己
考試讀書樣樣都要努力
記住你唔讀既學位就係比大劣人讀

其實有好多香港人生
「叫人唔好生仔」呢樣野，只存在係網上世界

下年d產科醫生、產房實full晒
唔信到時問下身邊d陀bb嘅朋友

WW3 核戰

無 唔到我諗

你既接近係已經有錢移民定其他FF POST

生仔OK但你要有外國藉先

宣佈一國兩制已死

一係順民
一係武裝重奪政權
一係加速制裁

如果套用返而家嘅情況， 係愛邊個國家?
中國or香港

香港結局應該無咩分別
基本法50年不變推前左姐，如果有能力移民，一早走左啦
大部分都無能力移民
唔好講到咁妖魔化
澳門咁親共 一樣發展好好
人人有書讀 個個有工開 有地方住

個個都咁諗， 咁依家全部都係獨裁國家!
猶太人被滅絕
波蘭人反抗唔到獨裁

►►【心態檢討】「 真Endgame 」，只會係政權被摧毀之日，或者香港人被摧毀之時

最後係香港人自己攬炒

香港啦梗係
你睇下反送中前幾多人又海底撈又喜茶又盛

現實係全部香港人都留係香港為奴
憑咩覺得英美會接收你

最有可能係變左一個普通既支那城市咁，如果唔係應該就直頭成個香港都唔存在

女都無 生條柒

消極方法

積極方法，就係加強生育，加強教育，壯大族群。

唔走

大把藍父母生黃仔，你點確保你唔會生藍仔女？

啲新移民後代變黃?

其實咪一個個做自己口中既港豬繼續網上兇恨 現實碌燃。

老實講
現場唔少手足真係蝗二代黎
你睇下天水圍
10年代被人叫悲情城市 又話一堆蝗玩撚完
而家最撚黃既其中一個地方

大量移民國外
成立香港街/小社區

而香港本土就會俾中國種溝淡
二三十年後已經同而家既大陸一撚樣
唔同既就係呢班講蝗語既人會自稱香港人
用呢個名號招搖過市成為世界新蝗蟲

咁第一段個班移左民既香港(海外)人士
就會好反感自己被標籤成第二段講既新蝗
不過到時其實都已經分唔出邊個係人邊個係鬼
或者會有一班人仲好努力反緊共
但係第二 三代既人可能已經無個種仇恨了

澳門同香港唔同。澳門只係靠旅遊同賭場。
香港就係資金啲集散地，增值器，同埋中國科技啲白手套。無左哩個功能，香港就要轉型。

你個現實好似理想多啲。我既現實係西方四分五裂唔團結比中共分化，得美國有限度制裁，台灣比居留權但你想唔想攞22k先⋯⋯

自私有啲難聽 成個城市冇左如果有機會走仲同啲冇機會走既係商場唱歌比狗打然後出唔到境？呢啲叫接受現實

認真咩
基建同葡萄牙統治時期無撚進步過
仲要成個城市靠死一個產業
果個產業一玩撚完成個澳門就冚家剷
香港垃圾極都叫國際金融中心（曾經）
如果要變到澳門咁香港要靠咩產業
做雞？

對我嚟講重要嘅只有珍惜自由嘅手足
只要手足走得哂
我唔care香港變成點
亦都唔care香港文化傳唔傳承到

所以我唔會生
因為冇人想出生喺一個唔自由嘅地方
我唔希望有一個新生命因為自己而受苦

咁樣講可能係放負撚
但係嚟到呢個地步
攬抄既然已經成功
就諗下點撤退啦

理性啲去諗
我哋一直都係用攬抄去逼支共跪低
嘅然佢唔想跪低
仲要自己嚟攬抄
我哋都無辦法

你同我心入面都好清楚
我哋冇槍冇炮冇人
最盡都係啲古代玩嘅嘢
對面係講緊飛機導彈坦克
打條撚咩
狗隊攞住玩具槍你都打唔過呀
何況老解？

咁你同生仔嘅窮人父母有咩分別？
為咗自己嘅傳承，而要下一代受苦

咁香港點算?

香港重要嘅唔係文化
而係一班珍惜自由嘅手足

過多一百年
當所有手足老死哂之後
香港變成點又有咩所謂？

香港獨立

香港共和國

唔少人只係呢頭睇live鬧兩句，
果頭送仔女出國讀書外加自己搞移民。

抗爭成功嘅，佢哋咪當bonus。
失敗嘅，佢哋冇損失，反正一早留哂後路。
冇能力走嘅，到時就算變chi na二、三線城市
咪一樣可以行山食好西申請簽證排期去旅行。

身邊唔同界別背景認識嘅人，其實絕大部份都係咁。

佢哋唔黃咩？
佢哋黃。
(sor唔係話割，只係面對佢哋覺得好攰...)

過多幾廿年，
仲有心又未消失嘅抗爭一代就會變街邊啲法輪功攤位咁－我有想像過......

上面有位巴打話唔想手足出返嚟嘅世界只剩藍絲，我都係啊
點解我要讓香港畀外人。

因為香港是我家，
手足又可愛，
所以就算我變happy伯都會為你哋留喺到齊齊捱

sorfor1999

一個國家入面
最排外最反新移民
通常都係現任新移民
點解？
多隻香爐多隻鬼吖嘛

推

咁似連登仔

Push

唔只呢度啦
你睇下美國最想起wall嗰班係咩人

生於斯 長於斯
生多啲 產生下一代9成黃絲！下代唔得就下下代

就算離開左香港
香港人依個民族都會一直存在
結局點都好我地都係香港人

大馬華人奶共奶到仆街
我有啲朋友就係大馬華人
完全係藍絲思維

雨革有無200萬人 有無黃經 有無全民勇武呀
屌你

香港人連住嘅地方都無，仲講生育，基本上2047前都未獨立到就真係可以放棄。

美國贏 香港由聯合國託管
中国贏 香港變市

將下一代成為抗爭武器我做唔到

天水圍個邊黃到仆街喎

英美肯比你移民
你有無能力係個到搵份工生存都係一個問題
香港係我屋企，點解我要走？
要走都係d 大陸人走

希望啦

係要死全家果種 唔係仆街咁簡單

我覺得好理所當然喎

我愛香港，我好自豪自己係香港人，對香港呢個民族好有歸屬感。好自然希望下一代都做香港人。

想移民美國，都係睇好人地個民族同文化。與其坐這山望那山，點解唔好好欣賞香港呢座山，一同守住香港呢座山？

可能同猶太人一樣分散全球，幾十年中共倒台之後比香港立國。

成日講呢句
悶唔悶？

香港.. 唔係一個地方.. 而係一個精神.. 一個意志

共產黨 可以搶人、搶地、搶資源
但係意念.. 係刀搶不入

殘廢？唔係就自己養

我好鐘意香港
我好鐘意食茶餐廳
我好鐘意食沙嗲牛肉麵
我唔想走

聽到國安法果時完全冇感覺,因為武肺已經令支共收皮,都係等全世界制裁,香港應該都冇乜點變

講普通話飲喜茶 支那二等人

希望由香港人話事，港台抗共成功

終於見到有post讚成要生仔
千其唔好覺得生仔要下一代抗爭，迫佢哋打仗係自私嘅事。所有人都想自己下一代可以舒服，但係香港作為一個民族，每一個香港兒女都有保衛同延續民族嘅責任。生左出黎，兒女選擇擁抱定係唾棄香港人生份係佢嘅選擇。
冇人知5年10年20年後香港變成點，如果因為呢一刻我地判斷香港已完而選擇幫香港絕育，咁先係我地自私，係我地唔想做醜人而唔生仔。
諗住終結痛苦而唔生仔嘅心態就好似做戲入面突然生cancer 嘅角色為咗唔好令屋企人擔心而隱瞞病情咁，個客觀效果就係唔單止降低生存機率，重會打擊其他重在生嘅人嘅鬥志。
如果冇下一代的話，我哋係為咩而鬥落去。坦白講句1年前嘅香港如果係冇任何22歲以下嘅人口，好多人都唔會咁上心去抗爭。

之前有個post 叫大家提防失敗主義，其實生仔呢個話題亦然。希望幾年內有人同我生仔。

中共叫唔到後生買樓
就叫後生去生仔

因為養兒防老，兒登仔講，

結局就係馬照跑舞照跳
香港人日日搭狗鐵返工做港奴
個個研究點買樓上車
當冇事發生

又養兒防老，又窮人唔好生仔，又有錢去哂移民，兒登仔風吹邊講邊面，我屌哂你地老母，嬲完。

冇所謂啦
唔需要諗結局，靜待一啲奇妙反應
攬炒對窮L嘅我有乜影響，錢都唔多過
有工返咪又係人工低追唔到生活指數

兒登仔一向吹窮人唔好生仔，有錢移民

*個

中共如果想人生仔就快啲透過港共派多啲allowance 啦，咩生一個派幾多錢呀，包晒奶粉尿片錢就最好，慳番黎嘅錢可以貼落抗爭用途

按照中共而家對香港強力打壓既態度，10-20年內變新疆，走既走晒，走唔到既入集中營，大量香港人係集中營被中共虐待至死/癲，中環d寫字樓，各區高級商業場地全部荒廢/改晒做集中營，三步一個黑警警崗，外出要申請，收晒全港特衰護照唔再發，想走都走唔到，香港從已發展地區中移除，香港係國際金融中心會變成歷史書上面既字

我懷疑個肺炎無啦啦出黎既原因就可能係消滅香港計劃之一，整到全世界大亂唔得行理香港，再順勢係香港推限聚令切底打壓反對聲音，最後時機成熟後推國安法對香港判死刑，成個肺炎可能就係為整死香港而設

我終於明白到依個世界係正不能勝邪，係現實世界邪惡永遠都會打敗正義既人

香港已經淪陷玩撚完啦，係時候同依個生活左20幾年既地方講byebye

Hongkong ist meine erdliche Heimat!

Vaterland 呀

香港，應該係屬於我地香港人

認命歸順，變成支那一般城市一樣。
個個講普通話，上唔到Facebook, YouTube.
好處係樓價同大陸樓睇齊。
廢港元，用晒人仔交易。
新一代做晒小粉紅。好似澳門咁。

你有事領事館幫到你啲咩？

如果你生仔係為左成為士兵既就咪生
你既下一代如果愛香港既自然會企出黎
邊個都阻唔到唔洗教既

負評嘅人係咩心態？

問下d產科醫生
十個大肚婆裏面有五個係支那人

香港最重要嘅唔係塊地 係人

人同地都係咁重要。

唔好將革命浪漫化，將香港人連結既，係我地係呢片土地上創造嘅歷史。

除非香港陸沉，如果唔係，我覺得留係度聚人先會集合到大家嘅力量。

Endgame撚：

「10月蒙面法 - 已經 end game了。
11月理大 - 已經end game了。
武漢肺炎 - 已經 end game了。」

咪on9啦

養唔起咁點?
生個仔出黎要佢做一世奴隸? 你有冇曾幾何時諗過如果父母唔生自己出黎就唔使係到日日受罪?

當子女係工具我就真係做唔出

如果到時佢同你講覺得做藍屍有權有勢仲有狗保護佢都要奶共咁你點? 係咪掉佢出街?

要抗爭就自己抗爭，為左抗爭呢樣野而生仔只係將個責任轉而俾個仔。同D老豆老母格硬將自己既價值觀同理想套落仔女到要佢地做自己既替身有咩分別?

如果真係生無可戀又頂唔順
其實自己有決定權仲留唔留係呢個世上

生仔自唔自私 真係哲學問題黎
真係好難長話短說
不過問你一個問題
如果你認為依家自己做奴隸/幾辛苦都好
你又覺得你父母養育/管教你
同時每日做奴隸又唔辛苦？

利申 奴隸打工仔 但已為人父

你成篇野本身係情感既投射就冇乜野，不過鼓勵人生仔作為將抗爭延續既手段就好有爭議

你愛香港唔等如你仔女要愛香港，佢一出世就係一個淪陷左既香港，眼見既係有權有勢藍既人可以打橫行，黃既就被打壓，你點同佢講公義最終會申張? 你叫點佢愛呢個地方?

老實講
真係好睇唔起啲人成日埋怨自己老豆老母
乜撚野窮人生仔正仆街 講得出呢啲說話既人
根本就係埋怨自己父母窮先導致今時今日既自己
生你出黎養育管教 但俾你睇成係個仆街?
點窮都好 生左你出黎冇壓力冇負擔咩?
連人生選擇都少左唔知幾多
真係難聽過粗口 覺得自己父母咁廢咁窮
大不了自己俾心機啲讀書搵錢 夠18歲就搬出去住囉
成日係度怨 怨乜鳩??

當然你可以話父母有錢既話人生開心好多
不過已成事實既野 點解仲要比較咁多?
你人生又只係得錢係可以令自己開心?
DLLM反省下啦

呢一代比人死哂既時候
無人知中共點用極權去打壓人民 721 831 既事
歷史真相就會變成同8964咁
咩都無發生過
無人keep住搞64 晚會
呢一代人邊有人會自己走去搵黎了解

上一代點都會死 我地呢一代就會成為成個社會既所有生產力及消費力
佢放棄呢一代
用極權壓你30 40 年姐
而下一代既教育係愛黨
到時就會無人記得中共做過d咩

你都可以話人都死左 責任不在我

「如果真係生無可戀又頂唔順
其實自己有決定權仲留唔留係呢個世上」
父母帶條生命黎呢個世界，然後同子女就話咁唔鍾意咪走囉。會唔會有D不負責任?

「如果你認為依家自己做奴隸/幾辛苦都好
你又覺得你父母養育/管教你
同時每日做奴隸又唔辛苦？」
呢個問題本身係冇意義。父母做唔做奴隸同子女要唔要做奴隸係兩回事黎，父母生仔女係個人選擇黎，但仔女係冇得揀黎唔黎呢個世界。

樓上本身係質疑緊叫人生仔個D係咩玩法，好似唔使養咁，然後清你就話自己養返，我係睇到黑人問號。

「如果真係生無可戀又頂唔順
其實自己有決定權仲留唔留係呢個世上」
「父母帶條生命黎呢個世界，然後同子女就話咁唔鍾意咪走囉。會唔會有D不負責任?」
既然你話黎呢個世界你冇得揀咁慘
我只係想講離開呢個世界其實係有得揀
係睇你既絕望地步 同埋決心去到邊
以事論事 既然你咁唔想黎到呢個世界 其實可以自己選揮離開
我覆得而你見到 證明大家都仲選擇緊係世界存在

「如果你認為依家自己做奴隸/幾辛苦都好
你又覺得你父母養育/管教你
同時每日做奴隸又唔辛苦？」
「呢個問題本身係冇意義。父母做唔做奴隸同子女要唔要做奴隸係兩回事黎，父母生仔女係個人選擇黎，但仔女係冇得揀黎唔黎呢個世界。」
冇錯 你大可以選擇做唔做奴隸 但前題係你唔做奴隸又生存到
而你後面講既野 我上面覆左

「樓上本身係質疑緊叫人生仔個D係咩玩法，好似唔使養咁，然後清你就話自己養返，我係睇到黑人問號。」
套返你句說話 樓上個問題本身係冇意義
選擇得生出黎 父母都有責任自己湊 講咩叫人幫自己養?

講咁多 你覺唔覺得自己自相矛盾
又話要負責任 又話自己冇得揀

你既意思即係父母生仔供書教學就夠，唔使考慮子女既未來，因為佢地如果冇未來就係自己垃圾?

生子女出黎完全係父母既個人選擇，要養要教就係父母既責任，唔好講到做父母好撚偉大，好撚辛苦，所以就合理化左生仔呢樣野。子女係冇得選擇黎唔黎呢個世界，你生你小朋友之前有冇問過佢想唔想出世? 係咪佢答你佢想出世? 就係因為佢冇得揀所以父母先咁大責任，人命黎架! 所以點解咁多人唔想生仔，就係因為覺得自己未夠成熟同未夠能力去咩呢個責任，亦覺得自己冇興趣去咩呢個責任。

子女係父母既選擇而出黎，係好係壞個責任都一定係父母個度，如果連呢樣野都覺得要拗咁唔怪得全個世界都係學歷愈低既愈要生，愈高學歷既就唔生仔。

[你既意思即係父母生仔供書教學就夠，唔使考慮子女既未來，因為佢地如果冇未來就係自己垃圾?]

我唔知你點樣得出呢個結論
子女既未來 父母係應該指導而唔係拖住佢地黎行
佢地有自己既選擇 而更多時係佢地堅決自己想行既道路唔聽父母講
至於垃唔垃圾 真係睇你點定義
例如 人工少過3萬就係垃圾

生子女出黎完全係父母既個人選擇，要養要教就係父母既責任，唔好講到做父母好撚偉大，好撚辛苦，所以就合理化左生仔呢樣野。子女係冇得選擇黎唔黎呢個世界，你生你小朋友之前有冇問過佢想唔想出世? 係咪佢答你佢想出世? 就係因為佢冇得揀所以父母先咁大責任，人命黎架! 所以點解咁多人唔想生仔，就係因為覺得自己未夠成熟同未夠能力去咩呢個責任，亦覺得自己冇興趣去咩呢個責任。

你覺唔覺得呢個問題好好笑?
冇一個小朋友未生出黎就可以表態自己想唔想黎呢個世界
我樓上答左 雖然冇選擇櫂出世 但你有選擇權離開
至於多人唔想生仔 好多原因既
不過大部份 講到尾都係唔想承擔責任
想個人輕鬆啲 呢個就兩公婆傾出黎既成果黎
冇絕對對與錯 唔需要討論
不過我想講一點 如果你冇體驗過為人父母
你冇資格評論養育個小朋友偉唔偉大
因為要付出啲乜你都根本唔知

子女係父母既選擇而出黎，係好係壞個責任都一定係父母個度，如果連呢樣野都覺得要拗咁唔怪得全個世界都係學歷愈低既愈要生，愈高學歷既就唔生仔。

你又點樣理解為我想拗呢一點?
我幾時講過父母冇責任教好個小朋友

樓上有人提倡要生仔，之後有人問生完你幫我養，擺明想帶出養仔女既負擔問題，你就叫人自己養，做乜鳩?

我唔知你邊到覺得我想離開呢個世界。由始而終我想表達既一直都係父母選擇生仔女既責任問題，生小朋友係關係到一條人命，呢條人命就係因為父母一個決定而影響一生，子女係無得揀出唔出世，然後你話其實子女係可以選擇去自殺，做乜鳩？年紀去到咁上下，生育的確係一個要思考既問題，究竟做唔做呢個決定我同意你講係哲學問題黎。所以點解愈來愈多高學歷人士決定唔生仔，係生與唔生之間真係有太多問題要考慮，但決定生既話就影響一條生命。

為拗而拗既野我無謂逐點覆喇 更冇話過你想自殺
只係想帶出其實每個人都有自己既選擇權
唔好瀨咁多野
依家年代好多人生左出黎就會俾心機養
起碼我身邊有生小朋友既人 都俾好多心力時間教

見你開post諗緊買樓 你都有返咁上下啦
其實生仔除左責任同壓力外 都有好多開心之處
決定得生佢出黎既話 就擺多啲時間心機落去
錢係重要 搵唔夠就自己捱辛苦啲

所以我同意你話生唔生仔係哲學問題。有人覺得天生天養，有人覺得自己盡力養就可以，有人覺得要大環境都配合到先考慮，有人覺得唔應該生。本身係冇一定，至少想生同唔想生既永遠冇可能有共識。

係我既角度，選擇生小朋友由始至終都係講緊個責任就係父母到，我完全唔認同話子女有選擇權離開呢個世界，呢個更加唔應該係一個父母講出黎。如果有冒犯，我抱歉，只係我睇到個社會好多冇資格生小朋友既人一車車咁生，生完出黎天生天養，唔教唔理，苦既最終都係小朋友。我無辦法接受其他人對生小朋友呢個決定太過輕率。

我當然反對自殺 我之前咁講只係想反駁啲覺得自己冇得揀又姓賴既人
我以上咁講係因為睇連登好多人話自己冇得揀
我係想帶出其實好多野係可以揀同埋自己都有責任
例如自己俾幾多心機讀書
唔應該單純將所有責任全部歸咎於父母有冇錢身上

身於香港地 點會唔知有錢人有咩優勢
但如果已為事實 自己努力啲總好過乜都比較同埋怨好
冇錯依家要生仔真係要考慮好多因素
如果我生個時係依家香港咁既環境我都未必會生住
不過我始終覺得 生左出黎盡左自己本份以身作則咁教自己小朋友
已經對自己同對小朋友有所交代
至於佢大個成功定做所謂既垃圾 父母其實控制唔到太多
唔好話個小朋友既未來 連香港既未來係點大家都未知
既然未知 咁就惟有做好本份先

push